入黎每人講一個你有生以來聽過最假既大話

我先: " 一國兩制"

自推

push

我愛你

習近平好靚仔

部手機壞左拎去整
條友問我有無跌過部機 我呆一呆 望下部機話無
條友都呆一呆 跟著就話ok 幫我整
但我部手機個芒貼裂晒 個邊位都花左

巴打明玩嘢啫

沒有共產黨就沒有新中國

肥屍你終於肯講真話啦

淨係愛你一個

我想跟你一輩子